這個男孩的人生是否很悲劇？

男孩出世到現在都是過著平凡的人生，人生中沒有什麼特別的事情出現在他的身上，他不像普遍的連登仔一樣有1米8既身高、俊俏的臉孔。他只是應為自己長著一副普通並平凡的臉，但是可能在其他人眼中只是一個毒L。在香港這種現實的社會，大部分女人都只是看外表、身高，可能佢地既口中說著「我男朋友就算唔太靚仔、普通樣都可以」，但是有幾多過女人所講既都是真說話，但唔排除可能真係會有咁既女人，但係有無人真係遇上過呢？所以這個男孩就算有人中意都好，佢都覺得自己無咩資格中意人，連去認識的一步都要惗好耐先會踏出。佢有試過去改變佢既人生，但好似做完都無咩點改變，到頭來又回到最初的起點，佢慢慢對呢個世界變得無慾無求，覺得平凡既人應該過住平凡的生活。他睇住連登一個又一個既巴打，覺得佢地個個都係人生既勝利組，他既渴望又羨慕想成為呢種人，但係惗深一層成為左理想中既巴打，係咪真係開心呢？其實好多野都要回歸初心先最重要，開心咪笑唔開心咪摺埋自己幾日，之後又要出黎面對各種各樣既事情。
人生本來就不平凡，如果我們想要平凡的話，就要在這不平凡的人生裹生存下去。

姐係窮柒毒啦 講咁多

香港大部人都係，無比較就無傷害。